{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼해인 관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 チェックイン後は24時間フロントで荷物をお預かりできます。 人数追加費用は満5歳以上1人には1泊当たり10,000ウォンが請求され、満5歳未満の場合は2人1泊当たり10,000ウォンが請求されます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 朝食は06:30から08:30まで利用可能で、料金は満5歳以上の場合は9,000ウォンです。 満5歳未満は無料でご利用いただけます。 チェックインの際に朝食を申し込むことができ、韓国料理のセミビュッフェをご提供いたします。 Wi-FIは無料で提供され、全客室禁煙です。 また、浴槽が備え付けられています。 ホテルの隣には200坪の屋外駐車場があり、無料で駐車できます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン後は24時間フロントで荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加費用は満5歳以上1人には1泊当たり10,000ウォンが請求され、満5歳未満の場合は2人1泊当たり10,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "朝食は06:30から08:30まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は満5歳以上の場合は9,000ウォンです。満5歳未満は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの隣には200坪の屋外駐車場があり、無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 406
    }
}